# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FusionDirectory VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@fusiondirectory.org\n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-16 20:10+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: fusiondirectory <contact@fusiondirectory.org>, 2018\n"
"Language-Team: Korean (https://www.transifex.com/fusiondirectory/teams/12202/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin/applications/class_applicationManagement.inc:28
#: admin/roles/class_applicationRights.inc:28
#: admin/roles/class_applicationRights.inc:49
#: config/applications/class_applicationsPluginConfig.inc:26
#: config/applications/class_applicationsPluginConfig.inc:40
msgid "Applications"
msgstr "어플리케이션"

#: admin/applications/class_applicationManagement.inc:29
msgid "Application management"
msgstr "어플리케이션 관리"

#: admin/applications/class_applicationManagement.inc:87
msgid "Web applications"
msgstr "웹 어플리케이션"

#: admin/applications/class_webApplication.inc:26
#: admin/applications/class_webApplication.inc:30
msgid "Web application"
msgstr "웹 어플리케이션"

#: admin/applications/class_webApplication.inc:27
msgid "Web applicationts names, icons and links"
msgstr "웹 어플리케이션 이름, 아이콘, 링크"

#: admin/applications/class_webApplication.inc:43
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:27
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:31
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:44
msgid "Application"
msgstr "어플리케이션"

#: admin/applications/class_webApplication.inc:47
msgid "Name"
msgstr "명칭"

#: admin/applications/class_webApplication.inc:47
msgid "Name or id for application"
msgstr "어플리케이션 이름 또는 아이디"

#: admin/applications/class_webApplication.inc:51
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:52
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: admin/applications/class_webApplication.inc:51
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:52
msgid "A short description of this application"
msgstr "어플리케이션 설명"

#: admin/applications/class_webApplication.inc:55
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: admin/applications/class_webApplication.inc:55
msgid "Link to this application"
msgstr "어플리케이션 링크"

#: admin/applications/class_webApplication.inc:59
msgid "Display Name"
msgstr "표시 이름"

#: admin/applications/class_webApplication.inc:59
msgid "Displayed name for links to this application"
msgstr "어플리케이션 링크 표시 이름"

#: admin/applications/class_webApplication.inc:65
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:66
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: admin/applications/class_webApplication.inc:68
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:69
msgid "The icon for this application"
msgstr "어플리케이션 아이콘"

#: admin/applications/class_webApplication.inc:73
msgid "Icon location"
msgstr "아이콘 위치"

#: admin/applications/class_webApplication.inc:73
msgid "Usual path to this application icon"
msgstr "어플리케이션 아이콘 경로"

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:28
msgid "Application information"
msgstr "어플리케이션 정보"

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:48
msgid "Application name"
msgstr "어플리케이션 이름"

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:48
msgid "The name of this application"
msgstr "어플리케이션 이름"

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:56
msgid "Execute"
msgstr "실행"

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:56
msgid "The application to be executed"
msgstr "어플리케이션이 실행됩니다."

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:60
msgid "Display name"
msgstr "표시 이름"

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:60
msgid "The displayed name for this application"
msgstr "어플리케이션 표시 이름"

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:76
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:79
msgid "Only executable for member"
msgstr "멤버만 실행"

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:79
msgid "Only executable by the memebers of the group"
msgstr "그룹에 속한 멤버만 실행"

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:84
msgid "Replace user configuration on startup"
msgstr "시작시 사용자 설정으로 대체"

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:84
msgid "Replace the user configuration on startup"
msgstr "시작 시 사용자 설정으로 대체"

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:89
msgid "Place icon on members desktop"
msgstr "멤버의 데스크탑에 아이콘 표시"

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:89
msgid "Put an icon on the user desktop"
msgstr "사용자 데스크탑에 아이콘 추가"

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:94
msgid "Place entry in members startmenu"
msgstr "멤버의 시작 메뉴에 항목 표시"

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:94
#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:99
msgid "Put an entry in the startup menu"
msgstr "시작 메뉴에 항목 추가"

#: admin/applications/class_applicationGeneric.inc:99
msgid "Place entry in members launch bar"
msgstr "멤버 런치바에  항목 표시"

#: admin/roles/class_applicationRights.inc:29
msgid "Applications allowed for this role"
msgstr "역할에 어플리케이션 허용"

#: admin/roles/class_applicationRights.inc:45
msgid "Application list"
msgstr "어플리케이션 목록"

#: admin/roles/class_applicationRights.inc:49
msgid "The applications users with this role are allowed to launch"
msgstr "이 역할을 가진 어플리케이션 사용자는 실행이 허용됨."

#: config/applications/class_applicationsPluginConfig.inc:27
msgid "Applications plugin configuration"
msgstr "어플리케이션 플러그인 설정"

#: config/applications/class_applicationsPluginConfig.inc:43
msgid "Application RDN"
msgstr "어플리케이션 RDN"

#: config/applications/class_applicationsPluginConfig.inc:43
msgid "Branch in which applications will be stored"
msgstr "어플리케이션이 저장될 브랜치"

#: config/applications/class_applicationsPluginConfig.inc:48
msgid "Web applications RDN"
msgstr "웹 어플리케이션 RDN"

#: config/applications/class_applicationsPluginConfig.inc:48
msgid "Branch in which web applications will be stored"
msgstr "웹 어플리케이션이 저장될 브랜치"

#: config/applications/class_applicationsPluginConfig.inc:53
msgid "Show web applications in menu"
msgstr "메뉴에 웹 어플리케이션 표시"

#: config/applications/class_applicationsPluginConfig.inc:53
msgid "Whether to show web applications in FD main menu"
msgstr "DF 메인 메뉴에 웹 어플리케이션 표시 여부"

#: config/applications/class_applicationsPluginConfig.inc:56
msgid "None"
msgstr "없음"

#: config/applications/class_applicationsPluginConfig.inc:56
msgid "Only allowed"
msgstr "허용됨"

#: config/applications/class_applicationsPluginConfig.inc:56
msgid "All"
msgstr "모두"
